Dow終於都高過恒生屎數🤭

多謝垃圾習大大

贏國終於成功拖冧香港，又贏

李小+出黎講兩句未